保民生 穩經濟 反修例 唔要負能量 加油！

走近政權 林鄭聽唔到唔緊要
我地行近啲 喺佢門口話佢知
精神唔好聽唔入耳唔緊要
我地同佢一齊住 日日夜夜慢慢相處
禮賓府！禮賓府！